[靜撚哂] 利物浦完季乜柒都冇得J討論區 14

買撚哂sporting 啲人啦
Rui patricio
Bruno fernandes
Gelson martins
Wendel

買人未呀屌

Liverpool hold serious interest in a move for PSV sensation Steven Bergwijn after extensively scouting the 20-year-old since January, according to De Telegraaf.

PSV Eindhoven face a battle to keep hold of young attacker Steven Bergwijn.

De Telegraaf says Arsenal, Liverpool and Tottenham are all interested in the midfielder.

Liverpool, particularly, have scouted extensively Bergwijn since the New Year and are expected to launch a bid for the youngster. However, like all clubs, the Reds are yet to make contact with PSV.

Bergwijn's contract runs to 2021 and the final decision to leave will be left to him. Should he demand a transfer, PSV will not hold him against his will.

修頓都未有新人上位
點買人je

睇球王片
佢都幾獨

唔似岩利打法

快啲說服Allison

笠波衫

拎枝鐵通往死裡打

想學Ramos整傷古隻手

識玩一定玩後欄

古狗個頭7左勁多

狗頭差唔多啦

英超明星隊廢到

清咗k1先，清唔到都借走佢

又爆post

利迷多廢青

malcom

班蝗一嚟到利笑得幾開心

利狗又輸

克羅地亞大佬路夫蘭

傳fekir星期日去利市傾埋最後轉會細節同做體測

好彩呢排天口熱 除定褲都唔覺凍

班友星期日都開工

人
今次似真 希望係真

未official 都唔會信

官宣先算啦
廢中從來都係好少用法國籍球員

Fekir個款似係想睇世界杯之後R唔R到高人工

lulu 拎左player of the season in lazio

比迪華積 一腳踢走歐聯

Lucas Leiva has been named Lazio's player of the season - after Liverpool fans gave a helping hand by hijacking the online vote.

咩source黎

FROM #LIHKG

又一個無消無息既朝早

尋晚我家軒隊去左邊？

Nabil Fekir expected to finalise a move to #LFC in the next 48 hours. Lyon attacker set to travel to Merseyside this weekend

隊長O留名

Nabil Fekir will be in Liverpool tomorrow for a medical, according to @canalplus

英撚都唔用

Unpopular opinion: the signings of Fabinho and Fekir are only replacements for Can and Coutinho and aren’t improving squad depth much.

Keita is the only quality addition which will improve squad depth

心水清

Fsg 又撚猁狗

Lofu 打柒狜狗啦

廢基亞好似吹到就得咁

旁述話未歸隊，同TAA重放緊假

一換三

買人未牙

fsg喺香港都有打手？

狗隊吹緊85m買巴爾

搵人射死我利

法國下一場友誼賽係10號，如果呢兩日搞唔掂，就要世界杯後。

人地又傳 大巴拿 基沙文 bale c羅

快啦 屌佢老母 meme 摩摩

好喜歡她

起身啦 廢青們

追飛機！追飛機！

喵

有個日系 女女坐係我格黎 幾靚女

晨早流流叫给乜春

9點半啦Ching 重早牙

fsg

唔好ff la

做過幾分鐘公主 搭著南瓜車
亦有過愛人來接浪漫度午夜

留意返，R聯錢仲未用曬

要艇牙

買人未啊

咁快去到14

做隻貓 做隻狗 不做情人

開季前推到100不是夢

牙多麼痛的領悟

波妹

介紹個相熟牙醫比你 ok？

今日涼涼地 唔熱

一定得，廢青們七，八月放暑假

吹到咁真既飛機亞，加多個龍星期一一字排開ok?

搵人禁固 艾利神係晏飛路啦

星期日無人開工架

去緊呀 ，番十點到左 ，老闆又話十半到

談情一世 發現願望極渺少

早晨, 軒狗比人踢出國家隊未?

廢奴同懦夫夾手夾腳笠佢波衫啦

收到風費基亞已經係我地既人

比拜仁搶左

下個Topic 仲唔係
Welcome Fxxxx

✅ 叫春
✅ 問買人未

Goodbye Karius1

法國軒冇踢一場友賽d反軒就上曬水

六兄 係反軒大將軍

Feel到下季 綿龍會大爆發

1. 今季用 沙拿 文尼 開發綿龍假9 功能

2. 今季幫綿龍重組 巴西幫

🐷🐷

Fekir Fabinho Keita 新龍 一字排開

加埋隻 左翼就收貨了!!

笑緊卡仔

傳就傳費基亞 今日/星期一會簽到

原圖係馬些路望住cut咗嗰邊嘅人笑

今日冇可能, FSG不嬲5天工作

J 死me

等睇係變左另一個人，例如Lemar

好似係利都冇留開鬚

前曼沙夏屌唔屌

外國利撚開始 mon 有飛機由里昂飛到英國未

新圖係cut剩馬細路笑鳩垃圾利

都有少少可能

好像轉會窗最後一個星期 星期六,日 都全日開工咁

如果想世界盃前 盡量簽人
下個星期就要趕

不過龍應該都要世界盃後先有

消息仲係好初步

Fekir -> 狜
Fabinho - > 簡
真正買既人係基達

屌你老母

回購賓敵機

RY 415

flight no.?

Yes

呢個消息我都見到

但呢個係利架車number

無呢架飛機

多數都流流地

但基達應該係上季既人 FSG又然

屌佢老未

又mon飛機

傳得咁勁都知流料

買多兩個都好丫，賣咗屌摩換個左閘，右閘都要填啦。

叫有唔少source 話48小時

最怕利個體驗室大到480小時都未行完

48咗好多日

果時又話99% done deal

哩架就係RY415

我覺得最後係Talisca.............

最後係乜都冇

係打白禮頓中途done deal

如果係都好啊又有多個高佬用

費基亞會英國時間早上 9:30 到達利巿，航班 RY415

都好勁

fake

Fekir Tallisca Lemar全部都要
學樓上話齋
得Keita叫多咗個人用

廣泛報導Fekir 可能於今明兩日到利物浦進行體檢

愈詳細愈流

唔係話RY415係利車牌咩

On9架你地 RY係咩航空公司你地知唔知

有相對reliable journalists 話消息待Pearce 核實

隻Maddison同Murphy冇晒聲氣

RY仲要應該無450呢個flight number

明爐旋風腿踢7佢啦

RY jiangxi air

執好中場 就算了，比ward 打阿一啦

星期日有咩可能開工

又傳到咁勁多數都打空炮

ward>>>卡 米

屌你老母笑笑笑

發覺屌米成日係人地IG刷存在感

【2018夏季轉會傳聞 - 費基亞】”最新消息”

據法媒廣泛報導，費基亞及佢嘅經理人星期日會抵達馬西塞特郡，與利記商談轉會最後細節，並會完成體測(星期日會開工？！)，轉會有望四十八小時內落實 。英媒方面暫時未有消息。

日前有傳拜仁慕尼黑加入爭奪戰，但費基亞經理人意外地否認報導，睇黎雙方都係非君不嫁！

法媒信唔信得過

我地好似好少買巴甲葡超果d人？

未攞到工作證既Allan
之前係benfica既markovic

仲有無 都偏少

忍到聽日先打j

車炒左干地啦咩？

忍得好辛苦

之前果隻本來話接拉蘭拿班

但傷左之後

利應該中止左買佢

就踢世界盃法國仲會放fekir去體測咩

我射唔到

你痴線架

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒～

利係雲迪克事件後

應該唔會再放一線真料去ECHO果堆

放都只會係擾亂視線的飛機料
例如想買A球員 就攞ECHO來話利想買B球員 影響A球員賣方

唔想比解約金

累鬥累

干地違約金
SERRI解約金

一來一回都講緊20M

傳阿巴想唔買 (唔係真係唔玩 但車路士要自負盈虧 即係好像利阿熱咁玩)
咁20M就係大數目
以前個阿巴 費托果50M 都當散銀咁比 點會死拖爛拖

依家傳白蘭斯同富咸領隊

飛機get!!!!

世界盃後 成個月等比人HIJACK

FSG醒左
雖然就苦左球迷
但唔想再有VVD事件

而家除定褲會否凍病

係vvd事件，簽得成，都j唔到，因為真係太7

睇過 邊撚個mate 呀 唔識佢喎

BREAKING: Liverpool have agreed a £52.4m (€60m) fee with Lyon for Fekir. He will fly into Liverpool this week to complete his medical and agree terms (likely to be around £135,000 per week) great business from #LFC

呢個source點

龍門呢

Source?

放工

留名睇

飛機亞放飛機

打邊爐飛機

發明飛機打邊爐

埃及文明 - 飛機打邊爐
機字相關 - 基/機

Nabil Fekir will have a medical tomorrow Liverpool agreed a £55.7m fee with Lyon. More on @TimesSport

Paul Joyce

未有簽約相都唔信住 fake過太多次

厲害了

未官宣都丁唔出

開季前預測： 軒巨單刀飛機牙

屌
假嘅

唔俾人地去同市另一隊

一日未官宣都唔信

Blocked ， 假news狗

前中後咁勁，唔使龍門了

快block
咪撚入嚟

我都係到搵緊

下個post係你先算啦 死跛佬

傳比個隊長雲迪克做

唔撚係我都唔撚會係你

比個面我

帥牙

咪鳩理佢啦

Okok

收嗲啦屌你老母

sor9

艾利神打邊爐飛機阿

今晚飛
去東京唔知有乜柒做

最尾：cls打邊爐

放心無風打啦

上utube 睇tvb 果條友介紹果d野去食囉 ，有d幾高汁

軒未退喎

搵小白

唔係我
我幾個frd 7號晚機過嚟
酒店落咗佢哋名
佢哋嚟唔到我就瞓街

kobe牙

搵定m記訓啦

最佳位置

果陣謝隊咪又係咁

Who is Kobe 小玩玩具

副隊都未退

今次個風路徑好難估

Maddison好似會去李城

買fekir Tallisca 龍 同攻擊第四人
叫ing or 史獨走 再買多個前峰replacement 最好利雲
奥力子走 買美國翼or 丹比利做replacement

玩緊fifa 呀

神戶

食住邊爐打飛機

希望買到 美國仔/Bailey/Nigga11

d replacement 隨時做得正選咁制wo 牙正

sor 今年去過一次炸

好撚柒遠喎 東京去神戶

牙正打飛機打到傻左

mkv走 可以買Bailey做replacement but佢好似走拜仁

發明打飛機邊爐

Fekir

阿伯打咁多飛機好易腦足血

咩人
Block左

On9子

你睇我唔到牙 睇我唔到

屌佢老母臭閪完全封佢啦

今晚fekir會唔會係晏菲路睇波

艾利神都睇

落埋場踢緊啦柒碌

要lovern幫手驗貨

人地攻唔到 ，得個睇字

我巴西架

今晚老虎係咪扯甩馬些路隻手報仇

上水 好多易左容既 大陸G 個個著到鬼死咁正

今晚靠lofu Lun la

見到你地已經J到精神失常咁

今場anfield 唱歌叫allison 加盟

埃及文明基達打邊爐飛機牙樂jellyvvdlofu

經歷過黑暗時期既利撚 丁丁精神失常都情有可原

下個星期簽到fekir. 反少fsg一星期

季初冇OX 即係淨係多左啦啦啦可以用

今晚要喺anfield踢
古天奴會唔會背脊舊患復發出唔到架

一定要買多個進攻球員

費基達邊爐

捉佢去體檢

聽聞疤件波衫有治癒功能

貼張丁圖係體檢室門口引佢入去

今晚會唔會有人唱we sold coutinho

希望會

係就正

We got salah

Oh manemane

And bobby firmino

But we sold coutinho

We got keita

Oh bino bino

And gk Allison

But we sold Erme Can ~~

最尾嗰句fail
根本唔係sold 錢都無得收

利雲就大想頭啲
要爭冠真係差唔多
砌好勝利11人但無backup嘅話
傷一兩件咪又係玩完

我地有全英班做backup

can呢d垃圾唔洗提啦

球會呢加態度咁進取 有野心 點解會想走

真係諗極唔明

精味濃郁,好腥

佢唔躪都未必有法邊爐, 躪得好

下個月就賣沙拿啦進取

賣左我飛去晏飛路狂刀亂舞牙

當自己係大球星，係利都唔係必然正選，去到袓未又係坐

歐冠決賽都唔知佢做緊乜

你當自己隊閪波係蝗拜呀?

疤個BENCH都冇咁勁WO

我覺得相反，知廢中想簽邊爐，心諗爭唔到正選先走人

蛆人腳老化,點都要換人
但真心唔明,佢係咪為聯賽冠軍ONLY
明明蛆人工唔會高得過利

咁你去睇定買定把刀都得啦

廢中 見佢唔續 二月就叫人搵定邊爐啦 可能

咁好彩佢唔續

無定向喪J病狂

其實做隊長最大一個問題係必然正選
假設真係買左飛機阿
軒邊有位踢
VVD就唔同,必然正選加大佬FEEL

正選, 中場佢中意踢咩位任揀, 聯賽冠軍, release cause打起隨時去蝗疤拜, 仲有自己分身迪奶

你話我知點解唔去

阿正 人老就唔好j咁多
好易虧架

飛機牙同邊爐一黎未必係必然正選

又型又大隻 個樣又夠兇

真大佬feel

阿狗梅毒 軌卡山 都唔係必然正選啦

佢覺得張張刀張張利
可以去祖記扮普巴3級跳掛

講緊L6

兩個正選機會好大啦 ，兩個都唔洗世盃 ，大把時間夾

反而軒 ， 比時間佢抖下 ，雖然英撚唔會去得遠

等睇空炮
上年lemar入左training camp都係要利班人飛去法國做體檢

下年中場 法基飛 後備 軒米啦張 賣左老母開得波

有得揀邊個會搵垃圾軒做隊長呀，咪撚玩啦
買埋fekir垃圾軒去做板凳隊長就得

踢四線要輪換加上成日有人傷，班中場一定個個有份踢啦

軒真係雞肋，希望仲會進步，唔係既真係坐後備

其實係,但問題係假設打鏝果D,出灑主力,你會點出先?

咁呢啲一定汰弱留強，睇球員自己造化

Mane firmino Salah
Fekir
Keita Fabinho
Rob vvd lovern taa
???

打鏝梗係出ox

岩牙

???=Karius

打強隊，客場fekir >張 ，主場>老母

幾快一年

屌軒一年超碼skip三個月 係今年迴光返照姐

如果對面係鏝呢d打中場嘅球隊，應該收起fekir，用軒/ox，打返今季果陣瘋狂迫搶，一搶到就塞上去比前面3子
Fekir拎黎打中下游，同埋防守型隊(獌,車)

其實我覺得最有幾會奪冠會係後一季
今季如果買埋Fekir同龍就應該好難課水繼續買
下個夏天transfer window再買多個前鋒同再補一補後防同唔放主力就應該有機會攞冠軍

買人未呀

下季就奪啦
仲等後一季

今季目標，聯賽盃/FA冠軍，歐聯8強，英超頭3

鋒線深度唔夠 除非fsg痴Q咗線total掟2.5億出嚟

早幾季咁補強法就係既 而家要贏鏝好難 你補強時人地都補強

高普二奶命
所以會係
利物浦 啪啪啪 亞軍

Fsg會唔會見到見到原來簽到個好球員既分別同歐聯決賽之後轉性科水

好似奧燒

大家係咪預咗lovren下季會長期正選?

大家認為賣 米 奧力 大師兄 馬高域 攞得番幾錢
下年應該放埋 lala過中超 lomo 卡拉
個人認為C2都要放 出番嚟之後真係差好遠
屌摩就睇klopp比咩定位佢 打翼還好 左閘就真係賣得

咪on9啦 而家後備好多人咩

Matip輪換

軒隊轉型做中堅未得囉

入多個中堅穩陣

啱 但係我覺得鏝嘅補強差唔多到盡頭 mahrez+jorginho 其實唔會將鏝拉高多一個level
鏝要再勁啲只可以買一線球星

點睇都matip>懦夫啦

懦夫大賽出，matip 平時聯賽出

再無盃落袋
等星散啦

Liverpool are reportedly interested in Nantes winger Amine Harit—dubbed the "new Hatem Ben Arfa."

According to Calciomercato (h/t Anthony Chapman of the Sun), the teenager "tipped to go all the way" has attracted the attention of Jurgen Klopp, as he develops into one of France's most exciting prospects. The Reds are prepared to fight off a contingent of continental clubs including Paris Saint-Germain chasing his signature in an attempt to bring him to Merseyside.

Calciomercato reported Klopp is a "big fan" of the 19-year-old young ace, and is prepared to give youth a chance as he improves his squad.

第一句嗰4個今個window一定會走
之後講嗰啲都係下年賣
下年lala同卡拉都over 31
屌摩大把人想利放
你咪on9啦 賣人唔比買番啲人咩

老實講我地除咗salah 仲有咩人係真係稱得上係星

VVD

Marcelo, Kovacic, Casemiro and Modric get the feel of Anfield

Real Madrid midfielder Mateo Kovacic posted some pictures to his Instagram account on saturday showing him and club teammates in Liverpool.

Social networks can quickly catch fire, especially when Real Madrid are concerned. And this was what happened during the preparation of the friendly match being played in Anfield on Sunday between Brazil and Croatia.

Anfield giggles for Real Madrid stars

Los Blancos' midfielder Mateo Kovacic put up some pictures on his Instagram account that will bring back some sad memories to the stadium hosts, Liverpool FC. Along with the Croatian appeared teammates Marcelo, Modric and Casemiro, all part of the team that conquered The Reds on May 26 in Kiev, picking up the Spanish club's 13th Champions League title. In the corridor between the changing rooms you can see the players having a giggle while posing in front of the iconic Anfield badge.

黎我利玩

喺英超層面上係 但係global就難啲

交屁

睇下就算 我咁講所有超級電腦都係估估下

佢喺娛樂圈就算係明星

打唔成風就三日雨，仆街

大腦肯躝返來未

黎體測一字排開

連賓硬化都有新

可以改定做salah

人地先冇meyer+goretzka 你想買人地都唔放啦 仲要打r聯

守波囉 一開波已經有intercept

沙拿下季入到廿球我直播食屎

留名，等睇走數

Ok

Kid Who Andy Robertson Sent A Roberto Firmino Shirt Buys Robertson Kit

Alfies finally got the LB's shirt!

I don't think there's been a day since he hasn't told somebody he was on TV and received a letter from @andrewrobertso5

We're already buzzing for next season & to help make it even bigger for @SFoodbanks

落機未？

Edwards呢年好迷法甲幻幻禾

on9 個news上年嘅 佢依家踢緊04

JELLY轉NO就好笑

架機比人劫左?

睇黎件垃圾老虎已經上左神台，再派多幾次大膠都應該有一堆人撐

0750咋wor 上面話0930

如果係真
7點實有消息

又空砲

好核突

魔咒三號，傻西，沙膠

對多嗰場都j咁耐，歐聯決賽場credit應該夠佢洗1季

咩flight number?

仍然唔信佢

想要保定

係咪抄家個陣

佢老尾今季都執 250m 啦
上年果 200m 呢？

夏日熱辣辣 熱辣辣 好熱好熱～

how about model

飛機阿放飛機

執250m 比佢貪一半
放125m 買人都好阿

賣大師兄mkv未啊

賣你未啊

賣你先

Jelly值得著3號

3號唔吉利

【傷心地】

巴西門將團隊在晏菲路合照。

艾利臣：1 場失 5 球
艾達臣：2 場失 7 球

唔怪之得三號門將Cassio 笑得出...

巴西龍係anfield應該會利化

Fekir幾點medical

doni

放左飛機

唔洗等啦
流料黎

屌你老母邊個又放流料

個消息得一個source
仲要唔係咩權威專家
不J了

傳fekir都要貼住車丁

除左oblak 傳咩春都好難追住丁

上年vvd架飛機仲未柒夠咩

利迷邊有咁好死
無戰犯都要捉佢出黎屌

近年得高普，vvd黎係令我覺得想mon住黎追

好少見你咁正常留言

一陣又要道歉

上年真係長追keita vvd

幾多個轉會窗先黎齊

冇～～ 沙拿～～

Oh ~~ 冇埋mane ~~~

又冇埋 firmino

但重有 隊長軒

仲記得根少陰9佢

我記得
利轉會post13 來左沙拿
post 26 來左羅白
100分就唔記得 好像5x,6x

紅牌嗰次？？

次後Brad Jones 神救十二碼？？？

係，跟手jones又送多個12 碼果場…好似係

好深印像，果場好似話doni一家來晒英國睇佢，點知

英國時間9點

刀話系假

Ready

等多陣啦

射得出先call我la

就忍唔住走火喇

fekir

最尾真係比L6講中左

Atlético Madrid negociating with Monaco for Thomas Lemar(AS)
原來没有 重來都沒有

人民日報：習近平成為中國人民的人民英雄

又空炮

墜左機未

今年應該係利無興趣買
暫時完全無傳聞利想買

法甲啲球會周圍放風話 邊個邊個想買 其實都係抬價
前幾日先話拜仁想買FEKIR 個經理人好快出黎澄清

收到風 邊爐都係毒撚黎

聲東擊西

等得好苦

人靚聲甜 ，腿

重有15mins 降落

好似係話一家嚟準備睇佢之前嗰場fa cup semi final, 但呢場紅要停賽, 變咗場semi要出jones, 但我印象中嗰場jones都唔差

有女的毒撚

長頸族+IPAD
BTW記得隊長G好鍾意佢

有冇人同佢同機呀

幾靚

隊長G

唱功係香港樂壇算係咁

唔怪得人地話樂壇已死

飛機到未

返左去法國

推post

Keita

Fabinho

Henderson

Chamberlain

James milner

Sadio mane

Firmino

Salah

Talisca

Alberto.M

alisson

傳普巴黎利

Vvd

忍唔笑咗

訓啦 夠鐘啦

聽日番工啦 醒啦

Robertson

Taa

Lovren

Klopp

咁都叫算係咁

呢個如果係 90m
我會覺得係好匪夷所思

已有第一個利子痴左線

下一季一隊陣容

前鋒
廢人奴
交屁
水貨
蘇姫
安格斯

中場
軒臣
老母
張仔
廢基
基達
廢邊奴
米拿
La子

後防
taa
佳尼
將軍
糯
啫喱
馬貼
卡拉墳

籠
K1
M22

共22人

仲有冇補充

廢人奴

摩獸呢

唔想計佢

我情願包埋大師兄都唔想見到佢出現

應該唔止買兩個人咁少啦 最逼切一定係龍門 其次係後備前鋒 然後中堅

講真 就黎癲 不斷傳來傳去 其實咩事都冇發生過

已經當晒係流料

你新黎嫁?

未見過佢

me too

少響利po出聲啫 有出你地都認唔到 正常

官網有波衫相先好信

上面最期待係你wo Ching

開季有落場先信

曲線推post 啫

唔係講緊呢樣, 屌年年轉會都係咁嫁啦, 你第一年捧利咩

踢完成季先信

派左膠先當係利球員

發現樓主開po 未試過買到人

買咗賓奴同gay達啦
你地仲想點

無養份推Post

我地呢加要既係龍門 同 cam 呀

你躝未

你都未躝

叫摩踢攻擊三角第四人 唔洗借丹比利

Fsg: we hv woodburn wilson and brewster
Added to Keita and Fabinho and return of Grujic
It's ok for the frontline

開季第一場對西咸

流料

誰都會散 怎知一拍便會散
怪我自己作反 明明我不應再揀

樓主放

龍門我地有米神同ward
冇必要買
黎緊果季出ward做1號龍育成is ok

一早都話係流料
成班傻仔仲係度追飛機
笑到仆街

Nabil Fekir, 48 saat içinde Liverpool için sağlık kontrolünden geçecek. [Canal+]

都唔係第一次追飛機

De子 重丁緊

Updates
有傳佢個agent過左利記傾personal terms

你未又丁緊
扮咩啫

up乜鳩

上年vvd已經柒過

由本人黎做體測變到得經理人黎

見到48就知係無限48小時

見過咁多次48 你比咩文我 我都知講咩

我夠知啦 年年都咁講㗎啦 想推下po啫 唔通真係靜哂咩

Dllm fsg 買人未

早機到倫敦
再坐車去利

唔洗停丁住

48 24 one week 呢d萬能字黎

姐係12點前到啦

曾經 也上過冠軍
現在份外 深深不忿

屌你老母 FSG 又扮嘢肯科水 含撚啦你！

IF Nabil Fekir arrives for the £62m Lyon are thought to be asking for, then the arrivals of Naby Keita, Fabinho and Fekir will cost around £10m more than Philippe Coutinho's fee - it will essentially be a whole new midfield, writes @Kristian_Walsh

費基亞

Mercato : quatre destinations pour Nabil Fekir

又放丁圖

Mon , Fekir and his agent will arrive in Liverpool today.
Tues, Fekir and his agent will arrive in Liverpool today.
Wed, Fekir and his agent will arrive in Liverpool today

咁都丁得落 見到個龍都想嘔

會唔會一陣喺古仔面前簽Fekir?

再顏射多個 Allison 係佢塊面plz

橫掂都FF就換埋個龍啦

Allisson 守住懦夫炮彈式頭搥

好多力架
啲女球迷肯定走晒

同佢講 獎牌丫拿

小妹就覺得 沙拿個小爆炸頭好得意

老母笑得好可愛 ， 樂子小鮮肉

無論屌卡 屌米 ward cls 巴特蘭 oblak 定艾利臣

都係白人

開季 起碼龍個位唔係力架

所以肯定model，神軒同la子一定唔會賣，要留住啲女球迷

仲有條黑色大肉腸

力子 同 ings 要換

沙拿每年埃及收益都應該億億聲

已經丁撚到無晒力喇

無灑靚仔,得番炸傻既

好辛苦

扯咗96 個鐘旗

BREAKING: Liverpool say there is no truth in reports that Nabil Fekir is due for a medical today. Lyon want around €70m for the France forward but no agreement as yet. [@ed_aarons]

慣啦，每年一到呢段時間就係咁

妹子黨聲勢會愈黎愈弱

其實如果買到人
高普可唔可以考慮唔同時候 轉唔同formation

全世界睇轉會po
皮爾修

係基佬黨

埃及真係好撚痴線
相反巴西應該無人支持利 明奴連出場都有人唔鍾意

著返褲

利po 中女 ： la妹

90後少女 ： ox妹 兔妹 琴妹

00後： 波妹

全日呢個最可信

會唔會係咁呀 不過巴西丁開球王級 正常既

呢段似樣呀

道歉信is ready

今日大家可以抖下喇，辛苦晒各位

褲已著

有無人記得我妻巴
仲記得上年係到尻叫vvd

Real Madrid have 'contacted Jurgen Klopp' according to French media 🤔

我妻

唔係can子黎架咩

好掛住佢

係咩？ 2個ac黎

你fd子？

簽返個文尼替補會好d，張仔可以做沙拿sub，費奴就ings同so基都未夠班
（雖然好鐘意ings）

張仔點都想打中中加啦

咪串我安答隊長豬
他on9的

兩個一樣咁鳩

法國上年7月後無上過線了

好想要fekir
啱啱又J左次佢球王片

高汁會員比隻On9子趕走曬啦

利馬同佢 要邊個？

係咪比沙基利屌撚走左

可以ja，唔係話一定要做sub，沙拿基本場場打足ka la

又靚仔又鍾意轉身，買黎接la子班陪軒隊

打個籃球返嚟見到推左幾頁 諗住簽到個新人啦 點知又係叫春

Fsg全族死

雖然wow
但岩岩先睇到水浸都係黃雨

台長

有架係Lyon附近出發嘅私人飛機landing利市

我覺得 Fekir
差唔多每一方面都比佢好
仲要唔係好少少嗰隻

Woo

Source

除左褲

Not trying to discredit Ed Aaron’s but I don’t ever remember him having a inside track on us and the same guy who reported the Fabinho news said Fekir is in Liverpool today. Hopefully the French are right again

Liverpool are NOT on the brink of concluding a deal for Nabil Fekir – but remain determined to snap up the £60million-rated Lyon midfielder. *Echo*

Rumours from Lyon fans (credibility questionable) that Fekir should be transferred to Liverpool for around €90M [£78M] with bonuses included. Gerard Houllier has acted as an intermediary for Aulas. The contract on the table is believed to be a 5 year deal for Fekir at Liverpool.
下午6:53 · 2018年6月3日

老闆新買

90M 傻撚左?

今年黨報同黨記者口風好密

自從個日一起身發覺官宣咗Fabinho就每日都好期待

10M+80M利記中超奪冠

50後：哥哥我

獨得黎肯傳下波，唔錯

唔洗期待啦
利個轉會窗完咗

10後: 小妹chingsickball

賣古天奴賺咗成億wo

Liverpool are NOT on the brink of concluding a deal for Nabil Fekir – but remain determined to snap up the £60million-rated Lyon midfielder. [@IanDoyleSport]

Reports in France overnight suggested Fekir and his agent were due on Merseyside on Sunday for talks with the Reds. However, such a claim is premature, with Liverpool not anticipating any such significant movement this weekend. (Echo)

Bayern Munich and Atletico Madrid are also understood to be interested in signing Fekir. However, his agent Jean-Pierre Bernes gave Liverpool a boost in their pursuit of the player when he declared on Saturday: “There is no contact with Bayern.” (Echo)

Liverpool would prefer a deal is concluded ahead of the World Cup, with Fekir part of the France's 23-man squad for the finals in Russia. (Echo)

屌曬佢地老母

打得飛機邊爐未

放心 高層乞衣一定堅守60M底線

告吹

再嘈真係道歉唔買算

50後

講真唔出奇
差10-20m換目標都好合理啫

炒車？

FSG 用一單 Fekir 已經足夠磨蝕利撚心智
乜鳩翼 後防 龍門都無人得閒理

騙徒一般手法

睇到費基亞四十八小時內DONE DEAL嚇到叫左出黎，有利迷朋友問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面紅哂，自言自語，猛咁話「利物浦要復興，歐聯英超盃仔有得拎，我利要化身歐洲霸主打救蒼生；利物浦要復興，歐聯英超盃仔有得拎，我利要化身歐洲霸主打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，此生無憾啦」就跳左落去，成班朋友追上去都追唔切，有兩個利迷丁到暈左，仲有個利迷當場HIGH到變左弱智，不停問人要唔要印波衫。

我就好好彩無咩事，但轉個頭睇到ECHO出嚟講費基亞嚟係流料，你條仆街真係害人害物……

90後 達妹

如果OBLAK 呢啲90M 差20 30M 加俾佢無所謂 FEKIR 90M ...不如50M 食摩納哥件倉底貨算

最後去波圖求祈搵件交功課算

成班又打飛機

士砵亭先啱

未完

都未賣人

英國媒體vs法國媒體

英國勝

點解有咁多假新聞冇人監管
英國足總食屎架

英超開季 = 我地轉會窗開始

只可賣不可買

下，有份收錢架喎

我懷疑呢到放假news既都有錢分🤨

Fekir did NOT travel to Liverpool this weekend. No deal imminent. He has told Lyon he wants to go, but discussions still in formative stages, with French club president Jean-Michel Aulas keen to wait until after World Cup in hope of fee increase. Fekir will leave and wants @LFC

屌都痴撚線 全世界都知利要擴軍 夾埋屈利水魚機
間間會郁啲都開90M係咪發錢寒到咁

快d道歉啦 唔買啦

正選都無 升碌鐵咩

準備定道歉信

改得幾好都值20分 唔駛重作

網絡世界點監管
9up都唔比？

1984

未必既 要壙軍都可以有好多target

除左龍門位做硬水魚
法邊奴40M 唔貴啦 全部英超球會出手都係20M+ 你買得人地主力一定貴 唔係只係屈利物浦

丁啦 屌你地老母

食花園餐廳

炸...炸.... 好撚爽

咁都好丁

La妹 人到中年性慾減退左-,-?

想平嘅咪去下游隊次級聯賽執人囉
總有機會再扑得中羅拔臣2號嘅

以前扑錯左好多次

學神時期開始已經買唔少依d人, 扑幾多個先中一個

但係扑中咗然後再高價賣出去果一刻爽到

唔知道daddy會點處理隊長唔再係正選呢個問題呢
會唔會因為咁換隊長呢

笑撚左

9成vvd

叫vvd做第三隊長

拉蘭拿正選就拉蘭拿
另外就數到懦夫、佳尼

佢真係有可以震攝全隊既魅力

軒神拉蘭拿離開之後就應該係佢

唔會換隊長啦 獌鏝阿軌隊長咪一樣唔係必然正選

整條例款俾佢 wc踢得好加10m
咪撚煩

入一球加2 m

不如講下中場角色好過啦
Keita Fabinho 張仔踢法會係點
利申 唔係好識波

其實vvd都係細軒一年咁多

個人期望多過現實
現實梗係俾本土兵去繼承啦

Fabinho deep lying
Keita 協防 + 帶波
fekir 主攻 + 前插

軒 最佳位置為大家打氣

唔係英超入夠先有咩，好似mino咁

作反呀你

假設Fekir流料
咁計正選中場又點出
中場人腳多咗唔同功能既球員

Ox會唔會打fekir 個位

一入連登app 頭一版見到交稅ching開post"
喺香港識個大波妹都難"

其實，佢實有財力幫個女仔變大喇

軒達臣隊長呢？

可能Fabinho右閘
軒隊係我利雷打不動嘅正選

軒拍VVD中堅

今季世界杯軒係咪比個領隊話會打中堅位置?
如果係真 真係可以睇下佢去唔去到另一個境界

有得出先算啦

雲迪克最佳拍檔已在陣中

Shop 一shopping 用左好多錢

佢係想離開妓 / 跟高普姐
關中中唔太關事

響利做第4中堅都有機會出嘅
國家隊就唔知

買左人未

過咗安檢
隻腳冇響

Can子因為想踢防中位 但爸b要佢踢8號位要攻要搶 ，所以先離開

換個角度諗是未唔想跑咁多 所以想走牙 辣殺

有冇諗過條丁都要網番條鐵

條丁冇骨

耶蘇做隊長

咩台播 想睇晏飛路

夠曬硬

岩曬 不舉琴

仆街 係出面直播Po 開佢條直播link 咸網黎

小妹搭緊巴士嫁大佬

再扮小妹 就block

De子 呢期好勤力推post

近期買咁多人似係想放高普
屌你老母死蝗狗

買左一個炸Ching 邊到好多人

打丁就多

有無人記得上季轉會窗 成班迷信撚 唔知每逢13倍數定第幾個post就成功簽人 成班係咁推post

老虎今晚要制裁25古了

收到風懦夫拎左枝木棍入更衣室

搞咩？

制左放題路先ok 屌佢老母

唔記得佢跛腳 同埋麻醉藥副作用令到佢不舉咩

牙琴

Facebook 果d 800幾蚊 印歐聯字 加章 係真定假嫁

以前唔係要成千蚊件

冇綿龍
老虎加油

真,自從垃圾利豬波之後D波衫蟹晒

老虎完場要買起對面隻手先呀

新果件wo

冇人睇motogp?

費明奴對老虎

睇25古

新果件主場 歐聯字加章

第一次睇 $900

第二次 $850

岩岩 $820

而家興最後生個個做隊長？？

邊度

開波了
Brazil vs Croatia

正常價

Facebook 精區

估5到你貢低汁

alison未黎已經利化

好撚唔慣廢奴坐後備個樣

路夫雲標波

好唔慣個場看台好多黃衫

又好似真係第26個post買到ox

OX ig
佢地真係幾fd咁

岩啦 休息下算

仲有個post唔知welcome who
然後簽咗

我都睇到 懦夫唔知點解好多人都fd咁

點解咁多人會覺得軒無正選 如果軒唔傷fabinho應該都無得出

開ig見到力查推個女落水

個女

馬些路都係比 莫迪撚
莫迪真係好波

嘩屌友誼賽收山

好耐啦wo

係

老虎撚成日頂中波都唔中龍

Alisson 反應都幾唔係好快 岩岩角位中龍就入硬

巴西利式自爆
Alisson呢場夾唔到

呢下真心痴撚線

球

唔知點解比suggestion我係呢條片

L6 個頭愈來愈有自信

痴撚線，

不過個龍門球都開得膠

收山腳黎既

唔收腳

睇睇下... Alisson好似....

通常吹奏完之後

Ok

We go for oblak

係唔係踢向馬些路先

Butland

狜真係俾人boo

利個未來龍又幾好j

FSG壓價了

自信.....

一線之差

fsg:不了

allison已經係我地既人

晏飛路會膠化龍門

利化

格仔個個

Fsg: 你喺我地頭玩膠？
-10m!

咁少人噓古

咪撚噓啦又唔叠馬
咁細聲好撚柒

算啦，boo 馬細佬未算囉

差啲又派膠

佢個頭又係gel哂後，成個屌簡軒巨

Allison加我地個教練

買Oxxxx啦

Roma: 比個折頭你 85m
Fsg: 80m
Madrid: 90m

諗起比我利係度入5球
腳仔軟

指定動作黎

OX成日笑9懦夫

T silva
踢斷馬些路就岩

Lovern收返幾個山做巴西仇人

呢隊巴西真係一啲星味都冇

個龍門教練唔換買個乜龍都死啦

懦夫

係晏飛路入波最多果個前鋒都唔出 點入波阿

好撚悶

有第二名係場牙

Fekir Agent feeding stories to French press of "Imminent Liverpool Move" to get Bayern/Athletico/Chelsea attention?
#LFC #Liverpool

陰謀論

要求唔多 馬細路就夠

攻心計

古狗

蘇加肥撚到呢。

狜一炒飛機就歡呼

古狗搞咩鳩

古

25 古連炒兩球

垃圾狜

特登喺我利主場打衰啲，等我地死心

狜一招

就咁睇
巴西呢條防線正賽自爆機會都幾大
咁鍾意喺後防玩波

狜天犬

懦夫用波

今場啲笑話應該都幾多

Br:he will be our leader

古一招生晒銹

古一招

收山吧

巴西真係麻麻喎
根本俾唔到波中場

利子咁燈法
狜今場連中三元不遠了

今場出3防中

拉傑迪踢咁後

艾利臣好似鳩鳩地喎

古仔好似仲廢過以前咁
(無睇過係巴踢)

wa 睇左艾利臣表現 仲要我地個場

巴西碌柒俾人㩒住屌

佩利錫好撚勁咁

好撚騰雞咁

傾緊合約唔專心呀

同我地個龍門教練試完堂黎

呢隊真係巴西?

克羅地亞

克羅地亞啲前鋒勁少少
應該射左幾球

全力買OBLAK啦屌

後防啲默契極差

樑仔蘭

又要預備世杯7:1了

好似街場搵夠11 個就落趁踢

嘻 羅馬仲唔有價好放

All in oblak

真馬55m買

馬些路對位好似係 虐殺拜仁果個跑狗

克羅地亞個前鋒都幾廢

雙人射球

M 子呢

啲短波9搓比人截幾次

爭食

成隊巴西最好睇係金章安

MMA 皇

一定係馬些路

中間做唔到波
下下都要由條邊做上去

都係要Oblak

哇屌 艾利臣變c利臣咁

F$G OBLAK 咁貴 ALISSON 減左價 諗諗佢

90m 艾利臣

FSG: Karius deserves a second chance

馬撚佬又MMA扮無知

90M 不了

魔笛

場波仲悶撚過琴晩英撚
近幾年國家隊波真係唔好睇

反正都係膠

就要Butland

巴西狗真係演技一流

jesus係隊長

班隊友一年踢唔夠5次

水平高得去邊

所以今年完全冇意欲買now個pass
$500都唔抵買
何況$800-900

竟然唔係T.silva

紅得啦

呢場友誼賽仲茅過熱狗對轟

反正都膠

挽留karius

拎去買英超西甲pass la

巴西隊長好似輪住做

古天犬

唔會卦

Liverpool are still locked in negotiations with Lyon over the transfer of Nabil Fekir. (@Independent)

Lyon are understood to want close to €70m (£61m) for the 24-year-old who has had an outstanding season for the Ligue 1 club, scoring 23 goals and providing eight assists in 40 appearances in all competitions, while Liverpool’s valuation is around £50m. (Independent)

61m就轟落去啦屌你老母fsg

咁樣公平D?

燈夠未

明奴唔好出喇 驚佢比人踢傷

懦夫有冇同古天樂傾計

Lofu 會輕手d

懦夫會叫班兄弟就住踢

Mma佢啦重傾

其實如果要貴一貴買個龍
我寧願試下買紐亞

sor ff太多

The transfer is still expected to be completed before the France international travels to Russia for the World Cup, but on Sunday Liverpool insisted Fekir would not yet be undergoing a medical and that several details are yet to be finalised. (Independent)

70M以內直接轟落去啦

顏射佢啦

要貴買一定oblak
要平又唔到紐亞

努力跑得好Q快

咁都foul

唔係點虐殺拜仁

又訓低兩件

呢場係MMA定WWE嘅友誼賽？

英國球證

幾時到mma 馬些路

睇完呢場 貴價買艾利臣就有所保留 唔同vvd果種值得既感覺

帶埋去疤塞

ok
k1 stay

一炮射落oblak
有買貴冇買錯

Lazio 位年輕門將值得買

岩

aliasson好膠喎

Alisson 好適合利記

艾利神 見你地丁得好開心

笑死禾了

希望費明奴唔好出場

傳一傳都利化

ederson>aliasson = karius

有晒上年教訓點解仲係咁 唔學精

點解覺得Oblak,會來

格鬥友誼賽

IF Nabil Fekir arrives for the £62m Lyon are thought to be asking for, then the arrivals of Naby Keita, Fabinho and Fekir will cost around £10m more than Philippe Coutinho's fee - it will essentially be a whole new midfield, writes @Kristian_Walsh

1換3
仲未計英超 歐聯獎金
仆你個街fsg爽手啦

MMA

懷疑佢特登係晏菲路扮柒

利申淨係睇呢場同R聯兩場
alisson勁係邊

同問

意甲後期都開始廢

alisson有陣膠味

用意何在

唔想黎直接講得啦

勁在夠柒，識派膠

60m考慮得過 90m就不了不了

直接簽羅馬個龍門教練啦不如

唔係門線型gk
有腳法
dick波過人

好似係

之前又話top3 既

同ddg 古圖爭好多下

就咁睇
Alisson + High line應該死撚硬

真心覺得成條防線默契問題 個個都碌柒咁

我都係咁覺得
我覺得一個勁嘅龍
一定要有一夫當關嘅感覺

唔覺佢有

60m都好撚誇張
呢個價買個龍唔係一線頭既講唔通

利子丁佢未來牙

哥吐尋日都甩好多次手

Allison

好似手法勁過靚仔ONLY

寧願留係羅馬都唔想嚟

下次到 oxxxxx 派

利子燈死幾個龍門

55M 轟落去當拿隆馬好過
至少唔似aliasson咁比利記中出過

90m已經係Oblak嘅release clause
仲買alisson把撚咩

艾利臣陣7味好親切
好有利feel

陰毛論
fsg俾少少錢alisson叫佢打差啲
又可以慳返一大筆
可以繼續用屌卡

點解燈極on9 子

你都仲出現

有冇d 係ddg 既反應類別龍門

ddg 其實都冇話果d 一夫當關既霸氣但總之有神救

係咪Oblak 真係有， 係就 100m 啦dnlm fsg

🐘Ailsson elephant

但有冇可能要扮到咁
明明皇馬都有風吹話要買佢

當拿lonma 對住雲格阿仙奴成件垃圾咁

好好笑牙

其實oblak會唔會只係利迷幻想

收到風利記更衣室已經預留左個LOCKER比ALISSON

會

精華得一腳波

呢個龍門黎到利物浦主場好有親切既感覺

駁唔到

DDG其實企位算好
所以配埋反應快, 佢救到好多波

Fekir did not travel to Liverpool this weekend. No deal imminent. He has told Lyon he wants to go, but discussions still in formative stages, French club president keen to wait until after World Cup in hope of fee increase. Fekir will leave and wants Liverpool [David Maddock]

笑4

尻吓尻吓喎 真係

yes 一切都係幻覺
其實今季轉會窗已經完左
大家可以等下個轉會窗再繼續丁
同繼續屌fsg 全家

不了 叫老虎綿龍收番起件衫唔好凹

點解佢要特登打差

真馬都想要佢

黎左咪知
夠唔夠膽黎證明自已

係咪國家隊人工低 所以d人9踢

但反而佢輸好多波都係近柱波

如果聽日訓醒 oblak release clause agreed

一世不反fsg

國家隊真係唔好睇

夠發夢啦你

messi 夠膽過來

唔係特登,係風水問題

發下夢應該較得既

傳一傳都燈到
懷疑就算ddg黎都會變傻仔

重未上機

2340

fsg肯比release clause
但oblak 拒絕黎利

其實艾利臣係羅馬有冇神救
唔好話貴價買唔值
平都唔想買
想買個穩穩陣陣好過
利又唔係最城 唔洗要個腳法好但撲波唔勁既龍

信唔信傳oblak 既時候

oblak 就會即刻變垃圾

利迷子打丁打出來既精液可照明

快快手推撚埋上機
咪撚比戇鳩子開post

1001

Pope算啦 平平地

butland

Alisson looked nervous in both games v Liverpool playing for Roma and now at Anfield playing for Brazil. He looked so much more confident in all of the other games this season.

liverpool dna

風水唔好

驚得罪新老闆

驚吸引利迷

買到Fekir 改名叫Henderson
買埋oblak/一線門將 改名叫ILovefsg

突登派膠俾我利壓價咋

精液可照明

屁馬

我